各位絲打24歲之後既男朋友係邊度識?

岩岩同拍左3年既男朋友散左，而家出黎做野個圈子好窄咁。想問各位絲24歲打後你地既男朋友係邊度搵返黎?

apps

同問

pm me
有棍絲

我都想知
我仲要年紀大過你

玩左幾日omi, d仔

tg me hugo1991

或者有冇巴講下點搵到你既24歲以上女友

老蘭

出個po就大把啦

未識

pmed

lihkg

連登

公廁，一齊係尿兜痾尿嗰時識

同樓主一樣出黎做野識唔到男仔，圈子細
我覺得最重要係你要擴大下自己個社交圈子先，咁識到男朋友既機會會大好多
講真識人不外乎都系join活動/興趣班個類，一系就app，再唔係就朋友介紹
不過咁講用app個類雖然話會識到好多平日圈子接觸唔到既人，但真係要小心為上同唔好太過上心，唔係既話真係會愈玩愈攰

返工

24歲已經識唔到
周街都十幾歲妹妹

同事26歲先識佢

咁係咪要轉工

識過24歲女返parttime幫手 識到男

我個行好易出情侶

20歲A0留定名先

講唔講得邊行?

Same here 留名學下野先

留名

唔識

系

識我

上連登識 好多都狗衝

聽過啲廿尾三十寧願會比錢speed dating
唔會apps

各位巴打24歲之後既女朋友係邊度識?

Omi -> 大陸 Tantan 探探

雖然面頭嗰浸係改咗名做「MatchUp UK」

上連登識 例如我

上網大把

呃蝦條

收皮啦臭雞想搵毒撚埋單唔使旨意

你試下比TG我
我同你講

24歲半嗰陣返新工識到依家男朋友

暫時聽得最多都係返工

依啲po實好多假膠

搵返玩家咪無問題

番工 讀夜校 興趣班 去下friend 既party 船河 飯聚
毒d 就玩board game 玩狼
再唔係做gym 跑步 行山都有機會識到人

等學嘢

男仔同你一樣 唉 我仲要拍左十年

識我啦樓主 拍左十年拖岩岩分手 gym撚 股票撚 醫療撚

十年 巴打係護士？

lm

相關行業啦 唔自爆了

好細個一齊了 但長跑都真係難 尤其家庭

如果呢行 好多女性呀
反而女難識男
你都唔洗擔心吖

我條女24以上
因為社運我地先識
無反送中我地應該成世都無交集

都算係補充多個原因

傾城之戀咁

無睇過呢套唔太明

朋友介紹
緣份到咗自然會有

不過到咗呢啲唔係學生既年紀都係要玩下交友app

好難 朋友都無得介紹

Twitter同一個名？

驚嚇親你太主動

仲搵緊 答你唔到

睇相都知狗公自己小心

我身邊都有幾個廿中frd
Frd搭frd一齊出去遊行嗰陣識之後一齊咗

喊出黎 我錯了嗎

睇黎好多人一樣
呢啲情況識既其實都唔差
大家加油
不過我係細過廿中

我玩咗一日 omi，就delete咗

Yr 3 巴lm 學嘢
拍咗3年最近散咗

【樓主pin this】

我都係醫療L

變左醫療L 圍爐

點中法

Tg group

26A0中

轉世可能會易啲

感情既野順其自然啦

點睇隔離2個po

覺唔覺女人要30歲後先開始有市場?

女仔到幾歲會無市場

富士大廈

只限18歲以上

搵返舊同學聚舊會發現好多都原來岩岩散

絲幾大？

開始變交友配種post

online

睇咗
人工4萬，做咗幾年耶
即係point 19
4年年資
27歲倒

呢行勁多老姑婆
祝你好運

咁易開房
真係咪攪 亂撚到

做酒店同易開房有咩關係？

可能有員工優惠呱

出黎職場見面時間仲多過中學大學。人工又大約知唔洗估估下。
好易躂着
利申：老婆係舊同事

我都想知 但真心無興趣玩app

我都做酒店 其實無好亂 但就男女都有 識人易左

哇屌好撚嘔心 chur到咁話自己唔係狗公
tg 我好過啦 hugo1991

打機識

post已開

各位巴打24歲之後既女朋友係邊度識?

same here

朋友既朋友

我直頭斷哂所有friend
返工全男班
分左手依家就孤獨終老

你收撚皮啦 做醫療相關會冇女人?
工作環境咁多女都溝唔到 大家知咩料啦

中風咁中呀屌你老母

I know that feel bro

tinder la

老師應該係香港最難結婚排第一職業... 睇路呀

玩app好快就冇野好講

係 大家都無共同話題

我都冇玩過app
冇乜興趣

但職場真係0男性

工程撚 （雖然做上家，不過冇分別都係做狗）
唔知邊度識到女
預左一世單身

我都分左手 都唔係好知邊到會再識到新既人

起碼大家一定係黃先
同埋frd搭frd一定唔係奇怪人
又唔會好似真係相睇咁咁老尷
可惜依家冇哂啲和理非不反遊行

呢個真
起碼政見價值觀一致
都好多集體經歷如果上年有出

好正好想比你ex咁管

Apps cmb sweetring 聽講都唔錯

開房包識到

好撚肥喎ching

冇玩twitter

打機勁易識仔 話係女大把大公會收 入得大公會都重課 重課多數有錢 同年紀都唔會好大 其實講真女識仔真係唔難

男人話你知一定係厹

排緊隊 條隊排到新界

上面好多醫療L
融入佢哋圈子就得

係 因為佢地係想要婚介 唔係要識多個朋友

去抗爭識囉

有冇成功例子?

島嶼個嶼

唔準諗即刻接

樓主覺得邊度會識到24歲又等緊被人識嘅女仔？

罪惡個惡

放低TG就大把連登仔識你

惡夢個夢

我都係 朋友既中學同學
朋友識既都係相對有啲保證

Tinder

係lihkg識

多炒散D 人轉黎轉去

你個名

前公司同事介紹

想識佢profile picture 後面條女多啲

[Tg] 放低TG就會有人搵? (96)

男人話自己唔係厹 = 靚女話自己唔收兵

我都24 返工冇同齡女女 本身又唔多鐘意出去玩識唔到女朋友

非正式統計過
大部分都工作上識

25歲絲表示 約返多啲舊朋友聚會～
最近同個識左一年多 但好少聯絡既好男仔一齊
先發現當年佢暗戀我 但因為我未散無追我
依加我地好幸福 一齊結婚做目標

呢句真，好撚狗公

same

Add Tg: hugo1991

真，好多朋友講老師做另一半真係麻麻

cmb比較唔好用，食msg, 令人唔想上

個個都話番工識 興趣班識
但我做it狗 全公司70幾個it狗全仔。 又成日ot到9-10點 住離島 搭出搭入都冇左好多時間。 放工都好攰。 自從出黎做野散左之後女性朋友都識唔到 更何況女朋友。。
現實生活好難識

27同第一個男朋友散
打後全部app識

識親既姑娘好多都已經有另一半
都係睇份人性格點架姐

同阿媽管都係差唔多

how?

有個人follow我差唔多名以為咁都撞到

岩岩上去OMI,比左錢,真係咩騎呢人都有

你做咩工，身邊都冇男仔？

多數溝返大中小學D 同學

轉工我就是例子

tg me
hugo1991

一個人旅行

屌，即係大陸apps

唔會
亦唔會特別有興趣
呢行例子都唔多

除非私底下性格好夾好投緣

轉大公司
識第二個department既人

不過，手已分

同問
圈子細
冇乜朋友
難轉工

玩過1次交友app
但都冇乜回音

咁之後諗住點?

Same with you😭😭😭

大膽d出街抄牌

你係呢到識

今時今日, 仲有冇單身既好女仔

真係會有人係街比人搭訕識然後認真一齊咩?

老雞 不了

Heymandi app識

有

傳說對決識

有個朋友好有異性緣
又鍾意攪好多眾會
咁就識左現任

補充資料：

Omi -> 「Tantan Hong Kong」-> 背後公司：大陸 Tantan 探探

雖然面頭嗰浸係改咗名做「MatchUp UK」取代「Tantan Hong Kong」

有兩個

一個係我個fd 嘅 ex
算同圈子嘅

而家呢個就舊同事
曾經係中學同學但嗰陣唔同班冇交集嗰隻
淨係知大家咩名
到一齊做嘢先相認返

無計啦 政府工 人工又算高 高過好多女人 揀擇都正常嘅

服務對象仲要已婚人士

咁既話人哋就唔會係A0啦...

28A0都未驚過

其實唔難識 好多男仔都幾主動
但要有個鐘意嘅好難

係男人都想搵條女黎
不過質素就

質素就人揀你你揀人啦

舊同學

你快啲大減價益我啦！

番工個客介紹佢個仔但我個份短工，唔係既話都好似唔係咁好

認真答 交友APPS

Pm
Tg hugo1991

小學同學
其他fd都係用tinder 識男朋友

放Tg出嚟
大把PM

diu 都on9 既。見到上面有人留tg 就話人狗公。大佬，多個途徑，多個機會識人姐，做咩搞到天理不容咁？佢又無話係搵sp ，可能真係純識人，啱咪一齊囉。咁都變狗公。平時又話識唔到女仔，有人進取少少就話人狗公

FD搭FD識都多
有次經驗係同幾個朋友食飯, 有個朋友A話想識女仔, 咁岩有個另一圈子既女仔朋友住係附近, 就約埋佢一齊(佢又肯), 成餐飯正正常常冇咩特別

但幾個月後個女仔同左個餐飯既朋友B一齊
我印象中餐飯佢地係冇咩溝通

身邊都系男同居多 都系順其自然啦

唔煙少酒唔蒲 留低tg有人搵？

TG wts_me

好多

同行如敵國, 你明嘅

講都無人信 我又唔想嘈 我做野又識唔到 想上lihkg識返同年齡層既 又比人當狗公 咁我興趣係做gym玩股 得個d相又話我係狗

我真係屌哂你地老母啊。仲有一隻負皮狗。屌啦 抵你一世叫春無女。做男人就主動啲，進取少少，驚西人地話你狗公。 come on 港男，俾啲信心自己

我阿妹30歲 用交友app識到依家條仔，條仔個款仲毒過我

上邊見到有人話識老師中伏，簡直好似自己開post咁，唔好話做學校老師，總之係教學既 都會管撚住晒咁 好無癮

咁搵A1囉

點解散左短時間內會有心情拍拖

要放低一段感情最快方法係開始一段新嘅感情

替代品

我都係
好夾

通常打書面語就知咩事

A0仔想知邊到識女朋友 返左工冇時間去識人 身邊又仔多過女

真心咩 啫係水泡

有D 女仔係老馮咁, 約佢出去好似要做兵咁,
一齊左你仲似飯票呀

我fd話呢排有唔少男仔幾高質

做野，佢新入職fg

現任連登識，真係估唔到

咁就next 啦

Pm me

你要佢同你AA,就到佢扣你分,你哋兩個都冇咩機唔夾

轉眼就廿五但仲係A0

佢呢兩日post左幾個25+既

Pmed

連登
例如我

做野一齊入職

考慮下我

叫人地請返我又講唔出,可能我大男人要面

你外型咁柒，做狗公都冇資格啦

咁你就唔好怨人地唔俾錢
俾你又話唔好意思
叫人下次請甜品又講唔出
要大男人就請晒唔好出聲

有啲嘢叫做自動自覺嘅

咁你都話佢講過payme 你
都唔算冇自動自覺丫

屌係就直接做 唔係問啦

請全職gf

去in啦 你識programming ?

以為自己開post

舊登果時仲未有連登，係舊登識既

請都唔會有女做啦

唯有玩下app 做醫療呢行全部都係女同事 圈又細
做gym都係上完堂就走人 交流唔到。。。

講真, 交友網就好雜嘅, 乜人都有
試過有啲出咗去之後, 比人用藥整暈咗, 再綁佢入個籠入面搵sex toys不停攪佢影輯相先, 跟住玩到咁上下就再比啲催情煙佢嘆下, 跟手再鬆綁, 之後佢就會自己停唔到咁玩sex toys, 再比人錄住片問佢想唔想要嗰啲, 通常比人玩到咁上下已經失去理智, 然之後諗都唔諗就求屌, 最後就淪為性奴
再出色嗰啲就會呃呃氹氹又或者用啲淫片去威脅佢, 要佢call埋啲姐妹一齊嚟, 跟住就會累埋啲friends
btw變態啲都仲有, 就算唔係呢隻, 可能都只係搵你做水魚, 所以千祈唔好玩嗰啲交友app交友網, 信唔過... 如果你真心想識啲高質少少嘅男仔, 你可以留個tg id比我, 我可以陪你傾下計, 睇下大家夾唔夾都好, 有時機會嘅嘢真係要自己爭取

同感

教精你 政府有請it白紙
出面做 白紙好低價

女人拋個身出黎大把仔任你簡
豬西都有仔
好難冇仔溝

你就好

28 a0 , LM識絲打

其實係ig dm識仔仔到底work唔work
感覺三五識七會有啲老尷
同埋唔知對方會點諗

利申:真絲 就24 a0

split dating

your face your fate

唔好咁痴線啦 好狗公

ex 係高登識
老婆係連登識

我明阿
但係我比較想知俾個三五識七仲要未睇到樣嘅女仔dm通常啲男仔會點諗

女識仔喎, 咩厹

自來西, 食咗先講

你ig 冇相嘅咩?

Private 咗阿

互add 咗先, 之後再睇

同一目的姐
無分性別
雖然你成功機會會大d

咁幸福係要自己爭取嘅

朋友介紹

點解會想搵A0

係街

巴打 ?

有名你叫張生 你話呢

咁仆街

朋友a 最後識唔識到女

上左年紀後結婚對象通常都係同事，因為識嘅人少又日對夜對，容易日久生情

試下先喇 , 真係岩feel既無問題喇

咁都見左好多次既
唔係真係出去見靚仔/靚女就抄牌

巴打你想點？

無，我都係28A0

我都想知做美容，化妝selas 果班點識仔，
剩係諗到去飲野

留名學野

我覺得識唔識到人唔太關職業事
點擴大圈子先係方法

唔覺意quote咗段對話

app

點解唔問巴打

每朝返工會同一條女搭同一班車, 想識但唔知點埋手

ex係應酬時識

我係每日返工都會見到醫院探熱站嘅護士自從有次買下午茶俾佢見到同傾講咗幾句野後就冇再講其他野，每次見到就只有hi，有時feel到唔多想理人

唔知你有冇緣見到呢個post呢希望呢個post同每次見到個hi唔會嚇親你啦

點先可以有抄牌嘅勇氣

試過同一日遇到個女仔2次
個look完全係我鍾意果type
但2次我都望住佢走左
心諗如果遇到佢第三次就抄佢牌
點知夜啲真係再撞到佢
但都係無勇氣開口

我係成功例子，機會率低，但起碼面對面識。

就係你個人？

唔係啦
我聽人講會咁啫
我自己唔會咁，都係同人傾下計
玩下facetime咁

睇得感情台多好多女仔極度介意男朋友有前度
係同前度去過邊做過咩（好普通既野）
都會諗起唔開心咁

呢類人搵a0會適合啲

咁佢地都係A0?

個個post都係度宣傳煩唔煩呀你

我都係幫fd咋
對唔住！

咁女人有前度仲慘啦
咩驚喜都有人做過晒

Apps, CMB 幾好用，大部分人都正正常常，唔係搵sp
有試過去meetup既活動，不過好多叔叔

唔係呢d反而易咩
做美容化妝sales多多少少識打扮
做得sales類又總會識同人交流

呢d去下興趣班下活動之類,總會有人有興趣識？

好似多數係
有啲自己唔係，但又要介意人

你似倒米多啲

俾佢知實屌死我

[Tg] 放低TG就會有人搵? (97)

大同介紹 中同介紹

依家啲18-20歲妹妹仔好多都係咁識人
我一個月都收4-5個呢啲ig follow requests
問過佢地 佢地話咁樣識人係好平常

你咁識人只會當你sp/雞
有女自動埋身咁cheap

其實佢哋只係想R follower, 大把妹妹仔想入行做KOL......

下..........呢樣真係O咀.............
我成日見連登仔咁講都以為係講下笑

原來仲可以咁樣識人....
學到野........

Pm me
妳有咩要求

你頭像好靚仔? 小心係金融雞美容雞

成日有呢啲post
入面一大堆女圍爐

都係fd搭fd最有用，有一個social既女fd加一個普通男fd個圈子已經可以好大

Jobsdb

有無第4次

臭西

喺24歲前識

番工有條女幾合眼緣
但對佢唔熟 平時無機會交流
又有啲驚係到食係到痾

係囉
番工識到最多人容易熟
但又怕溝唔到/分手麻煩

要考慮同一個生活圈子既關係
一陣比條女唱就仆街
就算真係分手前 都會考慮左多左驚影響工作同朋友
利申女友係同事

咁都好丫，床上玩教師教學生

24都問 咁我34係咪要死撚咗佢

公司， 興趣班等
語言呀心理學之類
識朋友唔係只識淨係男
咩年紀都識d, 隨時會係紅娘
大前提係要打扮下，衣著唔需要性感
性感d 仔無安全感
大把單身正常男
利申：絲，90後，興趣班識落大把朋友，連份工個呀頭都係興趣班識

絲打你唔驚咩

有無下文

依啲點會有

根本冇人想同你真愛
34歲仲咁多要求
真愛係留返同後生妹講既

咁都無傷大雅既
反正做人
呻完都係要重新出發呢....
唯有係咁.....

直接單身啦，拍咩拖

咁佢dm你個開場白係咩

冇Av個回事 初頭幻想過 但現實係骨感的

街上識最安全

利申: 專長最叻係9 UP

1）App
2) 返工
3）興趣班
4）fd搭fd

咁之後傾到咩位會無咗下文

消失左喺人海 可能呢世都見唔翻

你會唔會算下命盤

點解咁講

雖然宜家仲係好想瘋狂dm佢

番緊地盤 全部姨姨叔叔

樓主可以識我，好仔一名，冇女朋友
pm me

好痛，骨感

洗鬼諗咁多，dm佢先，然後先諗點拆
留名跟進

Dm la
不過你點識個男仔架？

咩時間撞到？
試下捉下d時間

上年年尾，齊齊去開花 ，之後3日wtsapp,就一齊左

就係未識先覺得就咁dm佢會好尷尬

搵我

交友app

Agger
最緊要自己既心態
未深入瞭解前 多d戒心
如果唔係用app
我唸無咩可能同我男友有交集

我意思係點有佢ig?
唔識點解想dm?好靚仔架？

我覺得dm唔識嘅人又無咩好驚
就算佢唔理你 都係自己柒一陣
身邊朋友又唔知

你用咩交友app識親個d都伏伏地 低做野又完全無後生仔

交配app

睇fd玩過
好似幾多靚仔

多唔多靚仔就見仁見智啦

靚仔玩依d app都係想同你happy同時食大把女都仲得
但d傻西以為執到個好男友
以為真個靚仔溝自己

夢魘個魘

咁靚仔都有正常人既

我今年26，以前覺得結婚生仔距離自己好遙遠 依家開始聽到屋企人有冇識到咩好男仔，開始覺得有壓力，發現女仔原來真係會俾30歲的關卡嚇親 慢慢見到身邊朋友睇樓話要上車結婚 感覺自己老啦
我都想搵個人陪 但港男爭氣少少得唔得😂 太多渣男
利申要求高的港女

唔覺意碌到佢ig阿～
以大眾標準嚟講佢唔算靚仔
但係唔知點解就係想識吓佢

但係我淆到一個點

魘寐個寐

要求高但你自身條件點先

我支持你呀
最多咪柒一陣
好過你日日諗住
唔dm一定會後悔呀

我真係有試過 但再無遇到佢

又老又要高要求
死開啦

笑左

多謝你阿

幾好呀 手足之間配種 仲好啦

我都想識女

點解唔周街識

女追男隔張紙

只限靚女

如果有女識我, 我會好開心

40歲樓下算後生你26大把世界

今日有冇去邊度玩呀

睇黎我都係隨緣啦大家都有機會突然消失

26歲就叫老😂😂
我對港男都冇咩期望 好多男仔26歲仲痴屋企 媽寶 又未有正職 有時我都明點解女仔搵個大自己十幾年 take care 自己
至少我大學畢業 有份唔錯的工作 好多男仔會自卑左先

想起黃鴻升 好傷心 突然離開...

可能人地唔係咁鍾意你呢

無節目呀你呢

儲定錢買姑婆屋啦

唔係年齡既問題
睇你打依段字就知你咩性格
明白晒你點解冇仔
一黎就睇唔起普通男仔 平時埋你身都走啦
然後一見男神級就發晒光 但人地又唔so你
你繼續搵白馬王子先下嫁

利申返 純粹廢時你話我自卑
有女朋友 三大畢業 有份唔錯既工作既男仔

哈哈 😂 隨便你點講 每個人都有自己想要的野
I know I deserve a better man.

廢時點醒你 隔個mon都覺你自我中心

係咩我中意都唔會表現出黎 永遠覺得自己唔夠好
其實女仔對啲主動追佢嘅男仔（假設本身無feel)會唔會產生好感

我估女仔都享受俾人追
當然你唔好過分chur la
祝你好運

有冇人想cow我

但宜家連target都無 追條撚

哦
以為你有目標添

咁我又問番你
女仔主動approach男仔
男仔會點睇
非靚女

無興趣嘅會疏遠 hea覆 等等
有興趣嘅就會打蛇隨棍上 但又會驚對方對自己無意思 見步行步咁

我同我老婆當年27歲，在一個紀念六四嘅運動「報哀音」個度識。

講起都有趣嘅，雖則我都唔怕寂寞嘅人，個個星期都一個人去睇戲都好enjoy (當然我本身鍾意睇戲）

不過廿六歲開始都試下玩啲自己本身有興趣嘅野，睇下有冇機會識到異性。
但唯獨參加「報哀音」時，叫自己唔好喺哩個活動中咁諗。就偏偏識咗我老婆。不過係個活動完晒先開始嘅。

有意栽花花不開
無心插柳柳成蔭

興趣班
公司
學校

Dm啲咩先
無理由覆story都淆喎

溝你

羨慕

因為佢好少post story架
我直接dm佢
想問佢關於一d興趣上嘅嘢
請教下佢咁

主動啦
一係失敗一係成功
好閒

同現任男朋友係玩tinder識 個陣時分左手一段時間 再加埋武肺
成個生活都勁悶 所以就download左tinder黎解悶
然後識左現任